航空公司會用真客機練習？

係名古屋等緊上機
見到一架ANA客機 touch down-->go around咗起碼兩次，依家係伊勢灣不停打緊圈
上flight radar揾唔到
請問係咪真機練習？

利申： 唔熟航空
以為淨係用用simulator練

會啊 俾啲訓練機師練習真機

@fatso

依啲叫base training 用無乘客嘅機飛circuit 做FO 要做嘅training

多謝解答

揾到個叫ANA9242
真機試聽起嚟好燒油咁

魚翅train好似會飛去廈門

做 circuit 同 touch and go 會珠海
廈門多數係做 D check